而家邊部安卓機CP值高？

打算買部back up安卓機
主要用來睇片
最好可以雙卡
咩牌子無所謂
至少要用到3年
個mon低清d都ok
大家有冇咩推介？
小弟在此感謝大家

s7啦

安你老母

Nokia?

mi8
oneplus 6t

honor note 10

c7可以屌打

c7,c9果d ?

poco

揸過上手還可以，個spec幾好幾抵玩

卓你老母個閪